如果意大利而家仲干地教，意大利早就首名入決賽周

上年歐國盃干地隊意大利一樣垃撚圾，但係就打贏比利時同西班牙，對德國都係輸12碼
相比之下雲杜拿真係好垃圾，搞到意大利60幾年首次入唔到世界盃決賽周
真係抵炒
不過我真心唔希望干地番意大利教，因為……

佢而家係車仔領隊